其實嘈黎做乜？唔鐘意咪直接block 囉

block 你老母咩block
同你意見不合又block
打吾系甘牙又block
打emoji 又block
唔鐘意就block,你當你自己邊撚個？我咩立場打咩字用emoji都要顧你感受？
成班網上世界孤兒仔可鄰蟲喺到捍衛乜鳩高登文化
高你老母咩，咁多人鐘意上高登真係貪佢冇吾系甘牙冇emoji?
係貪佢有言論自由，可以講乜都得咋傻鳩
過到黎仲迷戀以前，淨係識開埋d 飛機post 講lihkg 多post 過高登，成班蟲蟲圍爐取暖，唔啱聽就blcok 俾負皮（對吾住牙，高登都成日講負皮）
唔該你班蟲蟲帶埋你老母死返高登
重有你連尼住，你寫好你個app website 先
你冇權干涉會員講乜內容，你今日整5p 提示
第日有人嘈話要禁粗口，你又整個粗口提示？
咁多規矩我上香討唔好？
吾巧意思，小妹m 到，講野有d 燥，對吾住吖😌
幾時都話波台最高汁
貫徹實淺咩叫言論自由
平時撚下藍波撚
獌車猁阿互屌下
大事大非問題上最團結，唔搞分化唔標籤

俾負皮嗱

Ching講得好撚岩 鳩up都係到屌鬼

佢地共產黨黎架 仲專制過大陸

巴打絲打就吾5p
ching 就俾人叫死返香討
最自由嘅討論區wo

G持

sorly 小妹冇騎開馬

樓豬小針比狗咬😅

Ching ho ball

又成日話要自由 而加講野都唔比 惡過共產黨😂😂

成班細蚊仔好小器

啲吾刀禾牙真係好小學雞，

有正體粵字都唔撚用 仲本咩撚野土呀？

成堆辣殺駁吾刀正系識比負皮😂

咁你開post做乜撚姐

佢地block你果陣應該有夜神月將你個名寫落筆記既果種感覺，覺得自己主宰成個討論區，邊個睇佢唔順就block
以後邊個夠膽反對我就block佢
諗起都覺得好威威

屌 體諒下啦 班細蚊囝難得可以留下言做下高/連登仔

波台手足要頂住呀

老老豆豆 mk文化先似本土文化

訓啦柒頭.jpg

d細蚊囝最撚鐘意j正皮/負皮

你上討論區考試定返工
有冇諗過廣東話精髓在於多變化
你地所謂嘅5p 咪又係本土5p 網絡世界上嘅文化
仲唔夠本土？

十卜迪馬Ching 先分低成見

block來block去, 大家睇唔到大家
社會上有咩事要團結反抗時, 凝聚唔到力量, 共產黨最開心

好彩呢到無like
一陣比嬲嬲就無謂啦！

甘刀吾明，你出去la😙

邱妹幾時返我登牙

又話一秒都唔入波台 咁人地打咩字點影響你

block呀
block我丫 block丫
我block你 你block我 點呀
你見過早泄bam會然未,你見過死人未呀

仇幼

班友仔咪就係共產黨囉 打咩字都要理

諗到班連登仔好想反駁但係又駁唔到谷到成塊面紅撚哂個樣就好想笑

出去J 下d 正評post 咪算lor
入來波台做乜

樓豬

No la 兩邊都唔上

ching ho ball😘

啲狗訓練吾夠 認吾到路牙😅

系禾，不夷甘拉，全撚部唔撚使講咩正字正音，字啫嘛 睇得明米得，又唔撚系返工，

仲好拉甘，挽變化先有突色馬，廣東話禾，多變化禾，殘体字刀好撚有凸色嫁，

甘撚樣先岩嫁，禾真系好支持牙！

請接納弱智人士

波台獨立

求下你地唔好咁柒 新會然

尔條渠頭話要本土牙ma><
5p 吾可以系本土咩
尼條撚屌個名有日文wo 死反2ch la😘😘😘

除左吾系甘牙
其他都幾認同
5p字真係好難睇
係有好大班人唔接受新野
明明多左emoji等等呢d新野
又唔係咩唔好既功能
唔中意咪唔好用
仲要唔比人用
但係好似廢老咁唔接受新野

你個名夠有日文啦
同我講本土

廣東話嘅多變係在於文法句型結構而非字體
喺度斷章取義美化自己懶貪方便嘅支那思想
5p文化係香港文化之一
同時亦都因為5p用字草率 以同音或近音字為據
所以令到正規廣東話字難以普及

同意牙ching, 小妹而加先知打吾系甘牙係令到正體字普及吾到嘅主因
小妹覺得連吾系甘牙同唔係咁呀都冇能力分辯邊個係正字嘅人，小妹覺得網絡世界吾系幾啱佢玩，等佢地心智成熟d 上下中文堂先上黎挽挽la😙😙😙
吾好阻住禾地交流

真係好撚煩

between e 位ching 叫做高汁
肯駁下唔係負皮block 人

g持ching👍

一早Block咗你啦
專登入嚟睇吓你點回咋嘛

我係贊成用 emoji嘅
因為好多時emoji真係傳神啲
但我真係諗唔到5p字有乜野營養 又表達唔到意思又難睇

最on9係成班人扮假膠 唔撚知自己影響正常討論
仲以為自已好風趣

高登文化就系矛文化
貢多人系到乜乜77真系5知想典

咪就係

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士

ching 好波

同意啊，呢啲咪係柒囉。

Sorry，對佢地應該講，尼啲米系7囉。

好正呀你！

好撚型牙
block 完人咪又入返黎睇人有咩回應似足細蚊仔咁鬧完老母流住馬尿跟老母返屋企
死返你老母個西到la
講到自己block 人真係好威威

決定唔同你做fd囝30秒

十卜

Ching 好 ball

竟然沉，不了

波台圍爐9up會有咩正常討論牙

成日扑完人又偷睇
辣殺

愛波力☺️

扑完人以為自己巧威威嘛
Show比人知 被block果個會以為自己好肉痛架

d小學雞就係咁犯賤😂

然後忍唔住睇下你打咩先 唉喲，再block 返先

推下俾d 細蚊仔偷睇下先

(笑)

樓主是偽娘，仲要係樣衰果班

負皮你你老母 高登以前冇負皮系統😒😒 班癲狗話要正統連幾時正統都唔知😅

呢尐又唔屌，都唔知做咩勁